有冇人想知2019全世界最多人用嘅姓氏係咩

係唐

習

姓賴，支那人十個有八個姓賴，一個姓屈
仲有一個冇人性

交

我以為你想講穆罕默德啲fd

點解好似冇人明
咁會唔會清晰d

唔係唔明 只係冇乜討論價值

唔想覆你姐，又唔好笑
見你仲唔知，唯有覆下你

幽默係天資泥。。。
你算撚數啦

幽默呢家野好講天分

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為全世界都係傻人居多啫係silly 癡線
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

係姓死

穆罕默德